大家係想要邊種民主？

香港人有民主
香港有民主
真心問，唔好見我放邊個立場係正負評就代表我有立場

自推

移民撚，留守撚，pr撚通通同我入哂黎

想知答案

香港有民主，之後香港人咪有民主。

香港人有民主
香港人在哪裏哪裏就是香港
國安法立左之後香港人就係瀕臨絕種，以後係香港土地養出嚟嘅已經係大陸人唔喺香港人，香港人唔想絕種就要保育移居
香港上面除咗有香港人仲有會越來越多嘅支那人，所以唔係個個人都配有民主
事實就係你認識嘅香港已經唔再存在